咩叫 “譴責”？

廢up完當冇左件事?